連登仔全部都係泛民養既puppies

老B認同